# fichiers

Voici les trois etapes principales 

* stdin.c
* diff.c
* main.c

# INPUTS ET OUTPUTS ATTENDUS

stdin.c ==> renvoie un tab des strings char**
diff.c  ==> renvoie un tab de structs
main.c  ==> affiche une sortie formatee p/r au tab de structs

# la(les) struc(s)

{
	int label:
	args : (struct) tab_int || int tab_int[2]
}

